有冇人想做攝影part time

有無朋友仔無工開，又想做下part time?
要識基本影樓野,有做影樓過助手更好

想請個junior用個燈箱影online 手錶
暫時一個星期返兩至三日，工時未定，$200/hr，有機會之後轉長工

有興趣可以tg我， 今星期可以返工更好
可以俾cv 我睇睇， tg詳談:

輕輕一推

有性趣

可以tg 我

白紙in唔in得

影product 唔係逐件計架咩

白紙可唔可以In🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️想學野，唔駛咁過人工

已經請到人了 謝謝各位